頭痛低燒手腳無力肚瀉

想問下應唔應去跑步?出身汗好D

痴線 你咁樣好大獲呀
你去差館拎個口罩先
佢地會再轉送你去醫院

屌你老母

去警署

［幫手推上報］
人血饅頭害死人國際學校
Stamford American School Hong Kong
唔俾教職員戴口罩

戴口罩去到先除

去狗屋搵警賊狗狗保護

去警署求助?

去狗宿

建議你去警總求醫

有懷疑記得入狗屋報案呀！！

去轉差館先講啦，屌你老母

即係出身汗好D? 差館無去呀~岩岩去左藥房話無晒口罩LO!
之後街市買條魚,就過年今日街市迫爆人貼人 D老中坑咳都唔帶口罩。